封繼續區

我勸你早點歸去

女廁我都不想去 每晚我早點歸去
封我會再提你 每晚7點左右封 個個會去趁墟

可以整個股市版
我勸你早輸返去
你說你積蓄失去.....

股繼續炒 孖 展遠離
這次亦盼望 聽日同事莫再悲